呢排多左人著窿窿鞋， 你地點睇？

Carry到就神
Carry唔到就樣衰過白襪配拖鞋

好事 對鞋爛咗都可以話係fashion
幾年唔使買鞋